去除突出既暗瘡印

早幾個月個鼻生左粒大瘡
生左半個月先謝
而家個鼻有個暗瘡印 無紅但係突出黎
即係側面會見到有粒野咁
禁落去唔痛
有無巴絲知道可以點樣去左個突出黎既印

疤嚟

咁有咩方法可以去到疤
喜療疤果啲係咪去唔到突既疤

有無圖 外用野好難去到疤

杏仁酸

冇得救
下世小心d